藍罐曲奇真係好神奇，唔同時期會鍾意食唔同款

提子乾餅 → 純牛油餅 → 糖粉扭紋 ... 一路loop

總之食厭一款又唔知點解開始鍾意另一款
明明樣樣都一樣味咁濟

彩虹糖又唔會嫁喎，鍾意開檸檬味就永遠都係檸檬

一直最愛扭紋

由頭到尾無變過
淨係食 純牛油
正到hihi

乾子乾同圈圈

從來只愛牛油圈
以前其他味都會食下
而家冇牛油圈就索性唔食

真係好撚肥，但又忍唔住係咁食

先食其他 最後先食牛油圈

細個只食純牛油
大個咗就先食糖果款
提子乾果款就永遠都唔會食

#metoo
餅乾入面放水果乾成件事好怪

一定清晒依一種先食其他

我都覺
成盒藍罐最脆係佢

屌，岩岩食曬你先貼相

垃圾都有人食

巴打食開嘉頓？

提子乾嗰款餅同其他餅唔同，感覺特別鬆脆，衰係衰在啲提子

好穩定 永遠覺得扭紋同提子最差，不過因為太好味都會食埋，一個人半個月可以食一罐

btw有無巴打屋企新年收到藍罐但無人食？可以送比我食嗎？

藍罐換金莎 有無人要

有糖係上面嗰啲最正

食多一盒囉

香港天氣放都放唔到多過一個月
會冧曬

只食紐紋同四方糖

矯情

未開膠紙封口都ok